# 2019-04-28 周日

早上吃过早饭，就到体育中心徒步走圈了。走完刚好十点左右，于是就顺路走过去天河城正
门旁边的汇丰网点看一看。发现是开门的，还有人进去了。于是就跟着进去了，打算咨询下
前台。

结果发现“预约”这个步骤，其实只是一个流程，他们必须要先做“预约”这个动作，然后客户
经理才会联系这个“预约”过的人，接着才能进行开卡的步骤。

前台帮我跟客户经理“预约”之后，一个叫 Crystal 的女的，就给我打电话，说可以给我开
卡了。

具体的详情看 simplenote

最后我问这个女的，如果其他同事想要预约，要怎么做。她说，HR 会给员工名单客户经理
，由客户经理打电话给我们预约。但是（但！是！）如果客户经理一两周内都不行动，或者
是直接忘了，你就只能自己去预约了。（看起来现实其实就是这个情况）

最后还加了这女的微信（她主动让我加的），由于她在指导新同事的过程中，说了一句 no
no no，发音非常的国外，于是翻了一下她朋友圈，发现应该是初高中就开始在澳洲留学，
大学读的墨尔本大学。朋友圈里面，就各种晒高端吧，吃饭的场合啊，家里的狗啊，自己去
健身啊啥的，反正就是有钱人的生活。

## 晚上广中医三元探病

奶奶十天前摔倒了，送到了芳村桥东小区附近的广中医三院住院。刚入院的那天就有来探望
过，那天口齿比较不清楚，说的话基本听不清楚。

这天再去探望，说话好很多了。基本可以听到说的是啥，她自己也可以表达到。自己的行动
也算可以控制。她可以从躺着坐起来，然后下床去旁边的椅子上去上厕所，去完之后再上床
。她还记得已经入院十天了。我当时跟她说是五天，但是现在看回日历，18 号到 28 号，
确实已经十天。

## Self-Reflection

### leave a legacy

leaving a legacy means putting your stamp on the future.

It's a way to take your past, your accomplishments and offer them as a gift to
the future. That way, you can ensure that you will be remembered, and that your
life did matter.

My goal is to leave a legacy that will last beyond my lifetime.
